捅死女兒同學案新進展 案發前雙方家長對話曝光

浙江溫州瑞安市36歲林姓男子，因不滿女兒被10歲葉姓男同學打傷眼部，遂在上周五（21日）持刀捅死葉男，該案再有新進展。男童父親日前公開案發前雙方家長的微信對話紀錄，內容指他們曾協商讓葉男在課堂上向女童道歉。

葉男父親指，即使兩個小孩在打架，女生真的被打，一般情況下可以由女生父母當面批評男生，也可以找老師解決，最過份亦不外乎體罰一下男生，「哪有拿刀殺孩子？更何況兩個孩子沒打架，我兒子說，只是不小心碰到女生的眼睛。」

「現在只希望法律還我兒子公道。」葉男父親將案發前雙方的對話紀錄曝光。內容可見葉男媽媽於上周三（19日）向女童媽媽說，「我兒子不小心把你女兒眼睛打到了，你女兒不要緊吧？你晚上看看要不要緊。」經過一番討論後，女童父親指「別人若是欺負你兒子，你會不會忍受得住？」但最後雙方經協商，讓葉男在課堂上向女童道歉。

但事件最終演變成校園兇殺案，葉男最終大量失血致死。葉男父親指，當時在醫院看到兒子頸部的傷口非常大，而且背部有很多刀傷，「像蜂窩一樣有十多刀」。目前，林男已被警方刑事拘留，案件正在進一步調查中。

你唔係同個細路仔計較呀嘛？

不小心
笑死人咩

整到人哋個女盲咗喎 唔淋火水燒死你個仔都益咗佢啦

哈哈哈 咁 你咪接受人道囉

屌 loop左2次

整盲左都比中共講到傷勢輕

唔怪得大陸無死人新聞

盲咗？

有冇source 話盲左？

最後拖手

無
班人吹盲咗
鳩下鳩下

支那狗咬狗

我極有理由相信林父只係"不小心"桶死個細佬, 不如"道歉"了事就算啦

不小心掂佢個仔幾下啫，嘈乜撚野啫

有冇盲阿

人都死撚左，仲討論黎做乜？

你邊撚到知道佢盲左呀
你一樣係睇網路傳言就相

女童老豆好醒，假和解，引佢落搭係學校現身，再隊死佢

打親隻眼會唔會嬲到捅個支那仔十幾刀呀，而家整盲人地個女呀！

而家係咪真係盲都未知

我都覺得係盲左，如果只係傷左，一定賠錢了事

他只是個孩子

第一次睇full version

之前睇到新聞
個女無盲喎
傷勢輕到醫生都唔使睇

連：你親眼見過啦咩？大陸新聞你都好信
佢真係有個女？有無source

無啦啦斬死個細路咩

支那人亂咁殺人有幾奇
我覺得只係輕傷

我傾向相信連登仔炒哂車
買佢地對家不嬲無死

笑撚死

第一頁個gif

過多幾日睇下仲有冇follow up既報導先算

唔小心姐 一人少句 算9數啦

跟本無source 話個女盲左，唔好咁撚偏激啦戇鳩。真係盲得眼既件事唔會咁樣報啦。見死人就開哂香賓咁 ，大佬點䏲都似小小事個老豆有精神病，斬死完人重食煙

喂，呢單野比個機會連登仔發揮勇武本色喎，個個都話自己係個老豆既話都會殺人喎，一口咬定個女一定係比人打盲，你而家話只係輕傷？玩野呀？

竹

咁講話條細路係自隊屈人老豆都得喎

之前有單係個傻佬斬死人, 又話咩睾丸爆左定盲.
之後公安報無呢回事就話掩飾真相

其實大陸有痴線佬有幾奇, 13 億有 1% 有病已經有成千萬個病人, 入面 5 個 % 病發都可以剷平香港 ..

呢個國家無咩都真係唔好去, 因為真係好撚多癲既.
唔好一箱情願覺得冤有頭債有主唔撚驚. 呢 d 新聞就係警告你鬼國係點.

咪撚比人搞死唔撚去返香港醫. 另外 D 網絡傳聞特別呢 D 就最鐘意玩扇情. 你睇班垃圾去到外國話點比人掉係墳場, 最後踢撚爆晒啦.

大陸d新聞根本永遠唔會知道真相

「如果今天我女兒被你家兒子白打了，全班同學那麼多人，以後這個也來，那個也來欺負我女兒，這樣可以忍受嗎？別人若是欺負你兒子，你會不會忍受得住？

我現在想過了，你對你兒子的教育，必須給他一個教訓。所以我這樣想，你兒子明天(9月20日)當著全班的面給我女兒道歉，這樣可以嗎？」他說。

葉某媽媽表示，道歉是應該的，已批評過兒子，會「讓他明天當著老師面和同學面向你女兒道歉」。

犯罪嫌疑人表示，「你若是這樣同意了是最好的……」

他還一並解釋，「當面道歉了，以後別人就不會欺負我女兒了。如果都沒什麼表示，不知道你兒子以後再發生更大的事情也說不定」。

最後，死者葉某媽媽再次表示歉意，「真的不好意思……現在的孩子都是家長的寶貝，對不起。你女兒眼睛再留意一下，如果還有痛的話，就去醫院看看。如果需要我的話，我和你一起去。你小心留意點看看，如果沒有關係的話，是最好了」。

通過聊天記錄，可以看出，雙方家長對於處理孩子間的這起糾紛，已達成一致意見。為何時隔一天後，林某某竟帶刀進入學校並釀起血案？

其實啲報導寫多幾隻字就已經可以完全帶到風向，明明冇盲，亂9咁講話盲左，所有人就已經信曬

講到明個女仔係輕傷返到學
係班所謂嘅家長傳言話盲
班人就死咬話係盲咗
根本就無證據
未審先判 成班都無腦

上網睇好似係條女比葉男強姦再射落隻眼到所以盲左

source又冇我真係睇咁多單新聞都冇一單完全確認個女仔係盲
唔俾真係個老豆脾氣差？

佢地會話：
大陸新聞係假/官方掩飾真相
照佢地咁講可能呢單可能係假新聞黎tim，間報社抄作黎呃多啲人買佢啲報紙

好正

張 gif

笑到窒息

中國新聞有封鎖, 中國人又鍾意以訛傳訛, 基本上傳到出黎成件事已經無法考證, 我認為只能夠從中國人最壞之人性方向打算

支那人真係痴撚線

你地班細路咁搞笑既，
而家就信大陸報既新聞？？
咁大陸咩天災，咩火觸新聞話無死人你地又唔信？
不嬲大陸報新聞都係咁報
之前有條村既學生妹 好似比個老師意圖強姦
個女仔反抗，最後比個老師殺埋
間學校即刻燒屍火化
新聞咪又係無講咁detail

大陸鬼國新聞話一就係一咩 成班無腦就信到十足十
大陸就算幾on9都好，
佢地有啲低層做人父母都好撐自己既小朋友
所以我係信條女隻眼係有事，而導致個老豆斬鳩個𡃁仔

痴鳩線